黑警可以拉撚晒天水圍班地產mk未

屌你老母臭閪周擺站賣垃圾濕地公園樓 “賣樓文宣”痴撚到周街都係有無出過防暴掃場呀

屌你6丁友就出40防暴

天一商場同天秀輕鐵站多到仆街
1步1個煩撚到

貼文宣犯法？
用咩罪拘捕？
鳩拉？

文宣？

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招